呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

港大law嗰個已經肯定係其中之一，po主19年之後冇出過po，唔係俾狗咬過，就係賣咗戶口

今晚凌晨，呢個情況將會發展到高峰

用腦嘅你，自己睇路

P cannot push

P cannot push 2

P cannot push 3

P cannot push 4

P cannot push 5

P cannot push 6

P cannot push 7

P cannot push 8

P cannot push 9

P cannot push 10

推

Pish

真 條賤種幾粒鐘前 揀正呢個時候出

冇p 嘅你幫我推

幫我推，唔想再見到人心被消耗

多謝

.

Push, 唔想睇到其他post

push

Push

似啦

多謝咁多位，心痛欲絕

推 以正視聽

好多謝上面推po嘅連登仔女

大家要頂住

香港228！

我跪拜你就真

pish

大家要加油

Push
成晚瞓唔著
大家頂住

炒股po都好勁

咸post, 出軌post, 淫婦post

晚晚都有美股post
今晚仲要大跌
難搞

推一推

建議大家可以較自選台
淨係睇自選台
飾走熱門廢po

Help push

波台狗太容易識別，我留意到一部分轉咗去股台，你講得啱

真

真同一套路睇過好多次

228 係2019年，宜家係美麗島

時事台 > 熱門

對家慣常技倆

P cannot like ，淫婦關我撚事？

支持警世po

屌你老味推咗咁耐都未上熱門

希望樓主早日脫P

正常

上左啦

幫你推

推咗成10分鍾終於有用

K

47

Help u pish

時事台緊係咩post都有不過咸post去返成人台啦

非常感謝，無以為報

推 關注47人

唔洗感謝

出面有個post 講肛交敏，感覺好鬼

推！

p

u

s

多謝幫推嘅咁多位

聽到樓主講，更加想推啲風化新聞

咩事嚟

h

未必全是五毛，我估大約一半到2/3咁上下

Tui

正
視
聽

P

推 有用po

樓上已有兩隻前後腳出現

同意

啱

多謝大家

推

我而家見一個咸POST就BLOCK一個人-.-

做個list出黎長期更新啦 記錄下班牛鬼蛇神都好

幫推

推arrrr

酒色 鬧交 批鬥 廢片

幫你推下

仲有content farm

直接開post 貼邊個呢幾日貼呢d咪得

你啱，推

推
已經係

pushhhh

推
不過都要連登仔戒用下體思考
唔好下下見到流出/有圖/突發就9衝

根本呢一兩個星期都係
幫推

真 熱門已經兩三個 推

this is important shit. thanks bro

推多次先

再推

樓豬大意如下：時事台宣布即時進入緊急狀態，所有會員嚴禁發表任何風化新聞，違者將被視為有意 spin 走 47 人事件，立即 block 不解釋。

一推再推

係點會咁岩又係呢段時間出post

See see lor

仲要入面連環有人自爆ig account
真係咁多唔小心

11隻五毛狗留下腐皮

Consulum又如何？狗就係狗，同五毛冇分別，𨳒你老母閪有人唔做做兩腳狗，冚家產死全家，祖宗不得安寧，葬咗都要俾人挖出嚟再鞭，極權走狗！

Pishhh

幫推
之前個個禮拜都有人出軌偷食 一靜落嚟佢地又唔偷

你留意多啲就會知，有陣除的

感謝

一隻公關狗負皮，不如出嚟隻揪？

push for u

好

又負皮，隻揪啦

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

push, 兩個月前已經講過

熱門好多股票po

推多次
出去望一望已經見到幾個呢類po

希望個個都坐翻十年八載

咁撚鐘意偷食全部食屎狗

點解我淨係睇到好多財經po

聽朝9點大佛口見

多謝提醒

Push! 個po唔沉得

我唔想再喺呢個谷見到屋企野食嘢政治野

財經po都多
但係我估真係有人真心想討論嘅
咸po 尤其是P牌第一個po就咸po嗰啲
擺明係係轉移視線啦

推POST

波台狗食相太肉酸，而家轉戰股台

你回緊嗰隻已經係其中之一

其他冇所謂 , 批鬥post先最撚煩

推到熱門

咸po消耗人心都唔弱

PUSH

唔通福原愛單嘢都係煙霧彈

push 大家都落力push啲有用post la

power_off有個lihkg on9 list

死開啦你

呢個都係有用post
我會努力咁推

拉

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

呢個高汁啲

幫推 睇廢post記得不推文

股票post佔8成

好耐冇見

#596 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

娛樂至死Amusing Ourselves to Death呢本書真係講得好中，大量無謂無聊無用嘅娛樂化資訊沖走真正重要嘅事，出po引發人性最原始嘅慾望而洗走鼓勵行動、引人反思嘅帖文，對香港嘅抗爭係非常危險。

呢一個留言好中point，各位巴打最緊要知道對家用緊乜策略

如果呢個post keep住喺時事台第一版
係咪都有份spin走47人事件？

班五毛扮開錯台，搶熱門

Up

求樓主解答

仲有人覆緊...

你啱

On9陰謀論

如果你咁講
晚晚美股果班日撚日spin緊啦
你唔撚屌？都onlun79

我日日上梗知啦
但普通人唔知
cd rom更加唔知
你要長期做個list出黎整合, 班人先會意識到問題嚴重性

理想：LIHKG 討論區以自由討論為宗旨，喺哩到你可以暢所欲言！
現實：

搵錢擺明重要好多

hello

連登只準討論一件事
討論區唔比討論其他話題

比你全個連登清一色47人事件
咁又點 係咪會撤銷控罪

學佢地35+果陣話：
未試過又點知
咁你有咩高見
好過你咩都唔做

珍

Push this

果個時間段咁多無聊post 其實係怪

Lm

無唔無聊係睇咁多位會員反應
唔係你話無聊就係無聊
咁多人討論你所謂嘅「無聊」post咪即係大家都唔覺得無聊喇

好難阻碇呀個post
阻撚住我睇時事台，拉你屌你老母

你岩

請無視分化post 同推有用post

屌你老母上熱門呀

手足約定時代有光

我研究下點做，

幫你拉返

五毛收到柯打要入嚟了

留名學嘢

真 鑊鑊都係咁

p Like唔到

垃鳩圾P牌仔

但好多撚樣都唔識用不推文

佢冇json內容提供

推
大事唔做去食花生
傻撚左個腦？

對唔撚住，我03年高登仔又要申請同你解釋咩

Anyway ，謝謝你幫推。

咁不推文用嚟做咩？

47人先最重要

狗係唔識字

無啦啦畀樓豬罵
唔想理佢了

扮佢老母

點解要用不推文？
我想果條臭雞多啲人識咪推post

五毛黑狗死全家

講笑姐唔洗咁惡

唔好咁，留返啲女慰勞下巴打都好

加騰屋我前晚先食完

咪撚理條傻鳩五毛啦
你覆佢 佢又躝入嚟
唔好阻住1001個位
啲死毒撚淨係識精蟲上腦其他乜都唔鳩會理

可能見你有桃色po

明白

講唔過又屈毛

開得兩個都算「不斷」呀？
同埋開之前明明有望過時事台幾乎 9 成以上都係正經 POST
應該唔會 spin 得走 47 人事件咖

佢點五毛法，有冇更有說服力嘅留言 link 方便我入 list？

After

會屌鳩omdb

ish

五毛 打手都上曬水 睇路啦

推!

已經見到好多p牌或者十年唔出次post鬼AC做緊！

推呀 好難過

堆

Non-P help push

而家已經開始多， 警世

樓主我幫你推
政治檢控可恥 釋放政治犯

推推推！

我諗淫po 就日日都咁多既

help you push

Pushh

仲有勁多財經post

熱門已經有個感情台 timing咁橋

香港偏偏就係咁撚多人得閒理鳩人地偷食出軌

條友又再開整合post
Btw我係黎幫樓主推既

仲有仇女po同股票po
呢啲好易上熱門
最近呢啲po多到好古怪

唔係唔俾講
只係非正經嘢就不推文回覆啦

樓豬心水清，推爆佢

呢一兩日真係好似多咗講ig 女嘅post

推下 腐皮係咪果個樓主比

posh

仲有財經台

實有人話 “個熱門你霸曬咩””cctai惡過狗”
班撚樣好惡嫁

Sure

琴日先見到個FD第一次開PO 唔通佢又賣咗AC咩 ON9

波狗?
連登畀啲狗污染哂

P cant pish
好撚鬼

公車美女被偷拍

Block咗呢隻pr

推多下

啱啱喺咸濕引戰po返嚟，樓主係先知

推呀

癲

Admin唔做野就唯有平民做野
唔好講五毛，Block班冷嘲熱諷 引戰撚都手軟

Admin連明顯五毛都唔做野
唔好話係因為佢甚麼政治立場
單憑破壞討論都夠理由處理

公開試小組討論 假設無啦啦有條友用普通話 甚至其他大家都聽唔明既 或者單純屌人老母
作為考官 評審都要作主啦

屌入親咩post都問咩黃定藍
是咪手足
On9
一係斷章取義踩港分化
成班明顯有目的破壞討論既人 完全冇人去處理

推多嘢

你漏左膠po

每一次有大事就有垃圾post洗板

仲有最近老是常出現嘅“一人一個......"post

成堆垃圾pr洗版

幫手推

其實你地咁慢慢變到同藍絲冇分別如果係咁連登不如改做只係比討論政治好冇

政治唔關你事？

推。。。。。

推高佢

咁係咪唔撚比睇唔比開其他post 呀
屌你老母，痴痴地

陣間又話你五毛pr 打手

推上去

係

個人意願嘅野你中意守咪守 唔洗開口埋口藍絲
只係有一類型次要嘅資訊的確係冇必要推上熱門

心水清

黑警死全家！支那共匪啲PK嘢一世都記住

其實呢幾星期都多，好日唔開post 一開就追擊post 果d 9成都係買左ac或者比人爆左ac

嚟緊72小時，我一個冇關係既po 都唔會click 入去

連登式民主

push,下面就有一個

Posh

21

見po即拉

推!!!!

自己開個討論區淨係比開抗爭post啦
你地班人真係麻撚煩
連開咩post都要理

On9

預言家

肯定

邊個post 邊block 邊個

咁同佢有咩關係
波台友同波台狗兩樣嘢嚟

我覺得如果有開啱台嘅話冇咩問題…
一係就叫Admin改演算法，如果唔係d集中串隨便爆POST再開，d整合同留名已經上熱門

成班抗爭撚以為兒登係為佢地而開咁

支共而家戲都唔做啦，赤裸裸打壓，仲使乜spin

因為個巿跌撚到仆街啊

咁不如成個連登淨係得政治台, 其他cut哂佢好冇?

03年上到而家會咁撚蠢？
你03年出世咋掛

波台狗又入黎搞搞震

中曬

推 熱門好多垃圾post

推 幫大家清醒下

P牌推唔郁都照推

呢班人根本同共產黨本質一樣
個分別係人地有實權
呢班人就得把口

推，唔想睇到on9 po

無得唔認

同意一定有人spin但19年之後冇出post唔一定係賣左ac/比狗拉左，我就係19年後冇出Po既例子

咪就係，啲人又唔係時事台開其他post，講到成個連登=時政討論區咁

推呀！起碼要抗衡班pr狗

幫推 被更多人睇到

不推文回覆囉屌你

推唔郁，但都想支持樓主，支持香港

以為成個世界圍住連登轉咁，將有用post推上熱門當做咗嘢等自己安落啲，連登咪又係一班同溫層自high

問佢有冇Twitter retweet，佢可能話冇喎，佢哋Gab丶Reddit就更加冇用啦

可能仲用緊whatsapp同IG，唔用Signal同MeWe tim

巴打好勇

尸

咁霸道 開其他 post 稍為放鬆下心情都唔畀
快啲嗱嗱林 block 咗我算啦你

多元討論 = 垃圾

呢加個連登係日日都有

政治post 大哂？
吃喝玩樂就唔俾post?

Cls 上連登唔po咸野我上黎把撚?
P牌仔就死開啦 係度扮大袋
想改變自高登時期以黎既風氣文化?

Dank.

agger, PR公司

邊個po

點止呢幾日，持續咗好一排

yes 持續左10幾年
你老味閪成班傻鳩新會員新移民想入人地地頭改變存在已久既文化傳統

日日熱門都有紅字user話自己好淫蕩講愛情煩惱，一堆真心同佢交流

pr+五毛+真心膠=熱門

輕輕一推

唔見你屌股票po上熱門？戇撚尻

push
成個熱門都一係奇怪post一係炒股post

真係

Not P push push push

幫你推
呢排成日周不時都見到啲咩亂倫新聞post，桃色糾紛post都唔知做乜柒

希望連仔將嗰啲post搬撚晒去成人台

講呢啲會比cctoy放落5毛list

人哋開咩post關你撚事

lm

最唔想睇到d台灣風化post，叫人估地方

漏左財經post

Hi off jai

個post開始跌落去, 推

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

認同 推

wow

呢幾日都係

所以不嬲都要非行動post重要post用拉唔推

仲有電子雞 ， cos雞

推
財經台都係咁洗版

仲有電子雞po股票po

香港人麻木曬啦屌 抗疫wor 移民wor..

事實係

呢個是咪批鬥po

Push 要頂呢個post
睇完咸嘢都要返重點

agree

已經有個快錢post 上左熱門

Sad

第一日上連登?
呢啲日日都有

喊住推

我一定唔push

721

同埋炒股post

已經好多

最近多左好多炒股po上熱門

呢個好笑

仲有721

仲有好多財經po

樓主睇唔到

港共批左80億做國安維穩
大家唔好咁港豬 要豬都請用不推文回覆

Ppp

忽然政治撚又出現

其實得你唔係

cctoy傻閪有料咪自己開個新論壇囉

又要屌又要用

唔好衝出黎柒啦cctoy

push
啱啱手殘

訓左無睇，一醒返原來已經夾手夾腳攻擊緊個PO

同一招數/方法/手段睇過好多次
唔撚係套路，大陸term

佢5毛嚟

唔推

勁多五毛開股票post同感情post上熱門好多已經block哂

P 牌仔 炒股得撚罪你咩

你呢啲叫乜野？感情台毒撚？

其實好L煩
啲炒股post
但又真係有好多人覆先上到熱門

仲扮野 收皮啦

使唔使開個po解釋下唔開主題嘅會員，即係你，同PR運作嘅關係？

3

真係毒撚就唔會有感情問題啦傻閪

五毛唔敢入嚟

好幾時開留名待笑

唔開po又pr
開po又係pr阻住熱門
點樣先唔係pr

cctoy一黨專政
根本你地先最想控制言論自由

開可以令cctoy開針嘅po

回多啲好嬲好嬲

推啦

cctai ho ball

究竟你地係冇腦定單細胞生物黎 抑或係cctoy極權人士
同時間只可以討論時事 其他po都一律係5毛 黑狗
睇你地班cc toy鍵盤戰士以為自己睇緊save hk
討論區係多元化嫁啦 唔比人討論正係想睇時事野不如你自己開個cchkg

想知邊日冇批鬥po

打得呢句好明顯你冇上過高登啦
當年高登 唔做耐啲做cd-rom 開po都比人屌啦

傻閪深潛咗？開po未呀

多謝大家幫我推爆呢度

Consulum (可能串錯):

你啲打手我吊晒你地老豆老母，有人唔做幫極權做狗。

Consulum 投得「香港重新出發」公關合約 中標價逾 4800 萬 卡舒吉案後曾助沙特政府重建形象
2020/6/29 — 18:03

叫 感情台叫春鳥

打緊仗都喺度叫春

你大鑊
起底見到你有去過波台開 post

開啦屌你老母 P牌狗學人捉毛 睇下自己個死樣先啦 你有乜撚嘢資格喺度屈人

仆街 我要比佢屌波台狗了